仆街啦銀行戶口冇曬d錢點算

點算點算
大貓恒生呢次點撚算

1仙唔係錢咩

有冇人少過我比我笑下

勁好奇 如果你去銀行申請取消戶口 要求以現金取回餘額 銀行會點找數俾你

好快有大量 會員會笑你 窮鬼扮哂有錢 留言

五毛pr mon po 狗 我同你講呀

聽日就開始食花生

佢會照比散銀你
少數點後兩個位會銀行會round up一毫子比番你

咁我咪cut戶口仲有賺

round up to nearest 0.1

如果堅持要找返9仙俾/銀行呢? 佢是咪會拒收

一毫子發達大計

用緊恒生不過唔捨得cut.....恒生d服務係ok既

為咗九仙喺櫃檯同佢玩，係浪費自己時間，唔係佢時間。

如果你條命同時間係咁賤既就無說話好講，唔係既就用下腦點樣拎九仙同一毫呢幾分鐘黎做返啲有意義既嘢。

上連登 勿認真